搵緊wallpaer 麻煩擺低幾張你覺得最靚既雪景圖 日本為佳

唔該

j圖都唔放

[img]
得呢啲

啱啱去完挪威影既

有冇啲小鎮相，得雪好冷清